呢排咩事咁多燈閪po

少少野都淆晒唔贏 定跟風細蚊仔多左

我都覺煩撚到

CHING 未換AC

第一場中唔中都可以話自己燈

尋晚Kelly鬧得我好啱

愈整愈怪

Sorly

估唔到利物浦咁快就開始收皮

明知走硬數 都好推

唔識ching 一起底原來痴線佬
失覺晒